(電競)今時今日仲玩lol既人應否死全家？

roit games係騰訊全資擁有既公司

食雞個d 呢?

我冇玩 唔知

應該要中埋肺炎啦

我食吉野家玩lol